食完早餐搭巴士過紅隧

差啲忍唔住瀨屎

有一刻以為要喺架車瀨屎畀坐車人望住

當呢度Facebook?

想知多唔多人搭車急屎